家庭問題 求救

算啦 反正都抽唔到

咁細個就追呢啲鞋
我個陣上pe著白飯魚
出街著Converse

炒價

我都話過佢有Ultra boost 就應該知足

十三歲我仲著緊鐵街市買既鐵甲鞋

我十三歲著361